Prueba Técnica Esri

Mapa de Bogotá con pop up de direcciones cuando se de clic

Capa de colegios de Bogotá con personalización

Widget para cambiar de mapa base

Daniel Arturo Sáenz Quintero
Universidad Distrital Francisco José de Caldas
